觀塘開始多人

如題

咩事

圖？

突發!官塘大塞車!
利申:塞緊車

我係到塞緊

不過我中意
各位手足加油
萬事小心

萬事小心，我係九龍城見好多狗車向觀塘方向駛去